其實傑志係分組上係唔係下纖?

日本果隊廢少少 但係全北同權健都好難踢? 仲難過東方條纖?

籤

隊隊都難,晒氣

G組好似易D

喺同國迴避同埋種子排位下
只得兩個抽籤可能
點都係下籤

唯一好啲嘅情況就係外圍賽有弱啲嘅隊爆到冷 (好似上年貓叫咁)

分組上係下纖 分組下就係上纖

4月4號喺旺角場踢
如果G組係對含大
依家係對權健
爆冷機會計點都係依家嗰組大d

川奇果組同泰仔換咪好前lo 成組係恆大勁D 恆大沒左保連奴 或者F組都係上港勁少少

佢分左西東亞所以d分組入面d國家係咁上下

日本隊廢哂 沒左紅鑽 同時水手果D傳統勁旅

韓國最強果2隊係全北同三星

蔚山現代果隊廢D既係上港到

?

抽邊隊都一樣姐 都係畀人睇低一線
隊隊實力都高